# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Community Addons website\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-15 21:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-03 22:26+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese translate team <vgjh2005@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"systrayList\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"systrayList托盘图标插件\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Authors: Rui Fontes, Rui Batista, Joseph Lee, NVDA Community contributors"
msgstr "作者: Rui Fontes, Rui Batista, Joseph Lee, NVDA Community contributors"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "NVDA compatibility: 2019.3 and beyond"
msgid "NVDA compatibility: 2019.3 and beyond"
msgstr "NVDA兼容版本： 2019.3以上"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on allows you to read and activate icons on the system tray or the "
"task bar, within a list box, for easy access and interaction to those items. "
"With the add-on installed, press NVDA+f11 once for this dialog to pop-up "
"with system tray elements, and press twice to display task bar elements, "
"which are the currently running applications."
msgstr ""
"此插件允许您在列表框中读取和激活系统托盘或任务栏上的图标，以便于访问和浏览这"
"些项目。安装了插件后，按NVDA + f11一次，此对话框弹出系统托盘窗口，然后按两次"
"显示任务栏窗口。"

#. type: Plain text
msgid ""
"Note that you can access the windows system tray in any screen reader "
"software using the Windows+B, and the task bar by pressing Windows+T. This "
"plugin is only useful to make the transition from JAWS for Windows smoother "
"and to avoid some tooltips that may pop-up when cycling through the system "
"tray with the windows keyboard means."
msgstr ""
"注意，您可以使用Windows + B访问任何屏幕阅读器软件中的Windows系统托盘，按"
"Windows + T可以访问任务栏。此插件仅用于使从JAWS for Windows的过渡更顺畅，并避"
"免在使用Windows键盘装置循环通过系统托盘时可能弹出的一些工具提示。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 4.0 2020-01-03"
msgid "Changes for 4.0 - 2020-01-03"
msgstr "版本4.0 2020-01-03"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2019.3 or later."
msgstr "要求 NVDA 2019.3或更高。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"No more support for Windows versions earlier than Windows 7 Service Pack 1."
msgstr "早于Windows 7 Service Pack 1的Windows版本支持现在已结束。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on has been renamed to \"SysTrayList\"."
msgstr "插件已更名为“ SysTrayList”。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Donation request dialog will no longer appear when installing or updating "
"the add-on."
msgstr "安装或更新插件时，将不再显示“捐赠请求”对话框。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 3.2 2018-12-24"
msgid "Changes for 3.2 - 2018-12-24"
msgstr "版本3.2 2018-12-24"

#. type: Bullet: '* '
msgid "More code changes to support Python 3."
msgstr "更多代码更改以支持Python 3。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 3.1 2018-11-24"
msgid "Changes for 3.1 - 2018-11-24"
msgstr "版本3.1 2018-11-24"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to support future NVDA releases."
msgstr "当前，内部更改以支持以后的NVDA版本。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 3.0 2018-10-25"
msgid "Changes for 3.0 - 2018-10-25"
msgstr "版本 3.0 2018-10-25"

#. type: Plain text
msgid ""
"Support for Windows releases earlier than Windows 7 Service Pack 1 will end "
"in 2019."
msgstr "早于Windows 7 Service Pack 1的Windows版本支持将于2019年结束。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on is Python 3 compatible."
msgstr "插件现在与Python 3兼容。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 2.0 2017-05-20"
msgid "Changes for 2.0 - 2017-05-20"
msgstr "版本2.02017-05-20"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Systray/taskbar dialog is now centered on screen."
msgstr "系统托盘/任务栏对话框现在居中显示在屏幕上。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed various user interface issues."
msgstr "修复了各种用户界面问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "New and updated translations."
msgstr "更新新的翻译。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Changes for 1.5 2015-mm-dd"
msgid "Changes for 1.5 - 2015-mm-dd"
msgstr "版本1.5 2015-mm-dd"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Corrected left/right click action."
msgstr "更正了左/右点击动作。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on help is now available from add-ons manger."
msgstr "现在可以从插件管理器获得插件帮助。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Translation updates."
msgstr "更新翻译。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.4 - 2013-01-19"
msgstr "版本1.4 - 2013-01-19"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2012.3beta2 or greater."
msgstr "要求 NVDA 2012.3 Beta1或更高。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add donation request to installation procedure"
msgstr "将捐赠请求添加到安装过程"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Implemented taskbar support"
msgstr "实现了任务栏支持"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"New translations: Arabic, Bulgarian, Dutch, Finnish, Galician, Greek, "
"Hungarian, Italian, Japanese, Korean, Nepali, Norwegian, Polish, Brazilian "
"Portuguese, Russian, Slovak, Tamil, Traditional Chinese Hong Kong."
msgstr ""
"新的语言支持: 包括阿拉伯语、荷兰语、芬兰语、加利西亚与、希腊语、匈牙利语、意"
"大利语、日本语、韩语、尼泊尔语、波兰语、八溪葡萄牙语、俄语、斯洛伐克语、坦尼"
"耳语、繁体中文香港。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.3 - 2012-05-25"
msgstr "1.3的更新　- 2012-05-25"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Converted to an add-on package"
msgstr "转换为插件包"

#. type: Bullet: '* '
msgid "French and Turkish Translations."
msgstr "法语和土耳其语的语言支持。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for  1.2 - 2012-04.25"
msgstr "1.2的更新 - 2012-04.25"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Spanish and German translations. Thanks to all that contributed."
msgstr "西班牙语和德语更新。感谢所有贡献者。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.1 - 2012-03-20"
msgstr "1.1的更新 - 2012-03-20"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Corrected a bug that was making it impossible to use the plugin when a "
"gettext translation is not available"
msgstr "修复了在gettext转换不可用时无法使用该插件的错误"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0 - 2012-03-19"
msgstr "1.0的更新 - 2012-03-19"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial Release"
msgstr "初始版本"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag stable]]\n"
msgstr "[[!tag stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=systrayList"
msgstr ""

#~ msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=st"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=st"

#, fuzzy
#~| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=st"
#~ msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=st-2019"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=st"

#~ msgid "Download [development version][2]"
#~ msgstr "下载 [开发板][2]"
